我諗到得自由方法

法官私自加控罪，告義士
Popo醫療裝備比醫護更好
叫封關，政府當你on9,人命唔值錢
全世界都封香港，個政府同班廢老仲死攬住支國

我問你地嬲唔撚嬲

唔好再講一國兩制，咩咩咩
做到先得，我地要自由

我地冇槍冇炮，要點先得到自由

借今次肺炎
香港人次次唔衝，知唔知點解？

係每一個人都有退路
覺得可逃唔洗而家面對

咁反轉黎諗，你懷疑自己中肺炎
入去隔離隨時就一世出唔返黎
咁樣入去都有死風險，同比狗拉左一樣

而家我地每個人都可以成為有槍有炮
就係直接將場病推到社會大爆發
攬炒唔係好號
今次全支國陪我地攬炒
我地就要做落去
到支國冇事，我地一樣係被利用
被剝奪自由
所有人都失去退路，我地先有機會得到自由
係好撚冇人性，但一直我地只有義士死同付出

你地又做過咩呢

呢場病其實唔係中共最後一根稻草
而係香港最後一次機會

大規模爆發，再次得洗牌機會
捉藍絲狗官popo一齊死

唔記得講，最快係知道屋企附近popo到門柄吐口水

喺屋企家居隔離緊？
無口罩出唔到街？
喺街排緊隊買口罩？
咁快啲過嚟Twitter戰線！

要光復香港撳幾個掣都唔得？
TwitterHelpBot嘅tasklist 24小時更新
入去
然後打 /task 攞任務
RT + Like + Comment